紅衫隻肥佬收左幾多錢

好入戲

一定收好多錢

下次升做第二男主角

好戲過袁偉豪，最佳男主角實至名歸

掉野果個位演得好自然 無多餘動作 下屆可以做影帝 不過係咪可以罰1500

咪學埋啲廢老口吻啦
連登仔真係接受唔到香港有人係不理政治？